［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(10)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

事發經過
1. 事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為 小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

4. Kennis Froggy Chan 回應

大家幫手搬

lm

早晨一推

Lm

5. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

晉晉大隻又有型 我係男hater都出哂水

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

6. Send 比佢公司同CLIENTS，一啲機會都唔好比佢條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。
因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買。

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

Pr@guruonline.com.hk

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

唔好比佢停

睇到性奴send俾女fans嘅相，好撚mk 啲女咁都受落cls

私人FB做厹

仲有冇嘢搬？

見到仙人個連登acc做呢啲野硬係覺得怪怪地咁

推

癲，可以推到第十個

Push

每日推一推

見牙晨哥縮肚谷肌真係辛苦

爆料者提供
陳菁華 Kennis Froggy Chan 大波妹 肉照

頭幾個comment咪有囉

晉囝真係好在地 好撚厹

PUSH

屌啲同事，返工唔敢爆啫，放工照爆佢老味啦

Sorry 睇漏左

8加26巴打搵到人接手未
po 1-10嘅樓主應該都信得過
你叫佢地留tg等你搵佢地啦

轉貼上個Thread po嘅嘢先。

另外想喺度講講李文晉買樓嗰篇報導。

首先有500萬cash買佢依家置富花園嘅單位，688萬，計埋印花稅立立雜雜經紀佣的確共200餘萬。

但係200萬供20年？首先印花稅呀佣呀裝修呀，係唔會計埋按揭度，大家都知係買樓額外支出，月供2萬？

我畀盡借200萬，月供2萬，供20年，即係240期，還480萬？

借200萬，還480萬？

依家大約有個圖，可以畀大家望望，28HSE都可以有得計。

條粉腸性病奴連媒體都撚埋一份。

佢交首期連印花稅等等嘢先300萬，即係500萬入面仲有200萬淨。

租劏房，無錢畀綠茶人生活？

大家明眼人望望，如果計埋之前700萬版權費，閒閒哋李文晉有5球現金在手。

得一個物業，你信嗎？

上到家事法庭 呢啲野就冇得瞞

接手肯定收得皮, 除左打手, 邊個會對接手爆料網流哂口水?
仲留TG……俾埋屋企地址你好冇?

打手會唔會開新po做樓主重特登推客list

咁無人接手巴打又唔得閒咪又係收皮,ON99

新post lm
想冇人記得? 好難呀

屌佢老母
上個post 1001條友係咪玩嘢呀
1001叫人哋開post
唔撚開新post就咪搶1001啦
留返個位貼新post link呀
搞到人次次都要嘥時間搵

留名

唔好勞氣喇 search 小性奴就有

有機會㗎
保持戒心好啲

點解要接手

對唔住
係我ON9

反正個PO都會有人開, 有咩分別? 人地要搵接手自會有私人渠道搵信得過的朋友, 公開招SP咩

我見成廿分鐘都冇人開新post
唔想佢沉咪自己開

巴打話佢唔得閑再po

吠

咁我唔知佢會唔會搵fd啦
不過佢上個po有上嚟搵信得過嘅巴打

巴打你願意接手嗎

唯有幫推上熱門贖罪

講我吖？一早send 曬email 叫佢出份好啲嘅聲明，係佢唔出，係要話再搞佢啲客，佢先肯死死地氣應機

下次唔好開吹水台 好難搵

巴打接手咗？

我ok呀。

巴打你之前有開po
不如你幫手接手個爆料網？
我黎緊唔得閒上密

點會難搵 一search小性奴就有
吹水台先多人見到

唔係，幅圖上個po嘅，我啱喘追完po順便應返姐

咁你係爆料網留login email同 pw 比我
留完係到同我講番

辛苦曬兩位巴絲

link呢

仲有女送上門

閪晉

到底有咩女會仲肯俾佢屌

等等，我怕有其他人冒認係我。

推返上熱門呀

好

日扑夜扑小心生性病啊

閪痕 / 想出名
話晒畀"名人"食過
同朋友講都威威啦

長期人手置頂, 幫李文晉揚名天下, 遺臭萬年

晉囝又䇔
連登仔就大大力啪個keyboard
晉囝就大大力啪住條女mon post

真係有狗公圖

李文晉可以屌住閪mon post

無link？

我可以肯定你係打手

係咪有料爆

Ph係咩？

Gay

個紋身好多年
以前做鄰居都係靠隻腳認得佢
條友好鍾意著9分褲露腳眼出黎

有片未

推推推！

pornhub

搵到信得過既人接手未？

仆佢個街，唔畀人打個 .
我仲以為搞咩做咩紅格咗，又send唔到
搞掂咗喇k字頭y字尾email係我。

無恥

Pish

可以轉老母名

無人見過喎

有預感個爆料網比左人，個追擊post 會死左一半

不如8+26照keep 但唔好上咁多嚟啦

分身家前冇耐轉資產好似係犯法

推
開返去時事台啦

其實都啱，我都會考慮會唔會力度減弱咗。

之前開時事台被人鬧

理得佢地，時事台先多人睇

有無時限

頭先巴打po性病奴對母親同父親既論述
佢好討厭、睇唔起父親 喺自己唔為意既情況下 完美地複製 什至成功進化為2.0
佢父親比佢兩母子 七更貧 三更富
佢比綠茶人幾乎 9更貧 1更富 什至冇富過
佢覺得自己父親成日自吹自擂 睇自己好高
性病奴又何嘗唔係覺得自己屌死女 覺得自己有內涵又有外型？
佢爸爸不成熟令佢媽落左兩次仔 佢自己因爲貪玩、縱情聲色令女人大肚再墮胎 相信不計其數
小性奴既反社會人格同剛愎自用 係承傳左佢父親所有壞習慣、壞榜樣 而且做得更過份

冇架喇 性病奴都成三十歲人我估 如無意外好難會反省過錯 改變自己
幾多人到老都唔知點解眾叛親離 年輕時唔珍惜、唔反省，什至變本加厲
真正報應會係佢媽死後開始

正一賤人，推到佢身敗名裂

推, 閪俊瞓醒 mon post 未

可以keep住update應該唔會掛
冇料爆好大可能愈走愈多人bo

btw我仲未見到

我可以接手 但搵唔番爆料網留TG

無法定時限，但有合理時限。

好撚正

其實小閪奴最似就係老豆

send多咗次啱啱。

虎父無犬子,青出於藍,拋妻棄子

要search先搵到個post
一定要推返上黎

我send多咗2次，計埋應該有3連po

見唔見到。

條女本身都比晒暗示
小賤奴仲唔上咩

有巴打佢會唔會瞓唔著 人地女死女還在 把口咁叻你估佢呃唔到女咩

冇wo 係咪個email format問題？

Pish 翻上熱門

喱個吖嘛？

上返熱門
唔好比佢停

我可以信你？

屌 上個post推1001條友含撚啦
搵撚咗勁耐先搵到
然後又改撚哂名
點搵

咁多人都入到爆料網 不如公開大家一齊自己去睇算

巴打見到未

我send咗好多次

之前已經話咗佢最無資格怨佢老豆

巴打可以po返個論述或告知喺邊嗎？
之後post8,9去得太快追唔得切
想睇返條人渣點樣數老豆既足本
自己仲閪過老豆一百倍

26+8兄啲人信唔信過㗎
好淆

咪係，唔得閒咪開個post , 啲料等其他人放

我無打@同.架喇喎。

仲係收唔到睇唔到？

收到唔同爆料人叫唔好轉手
暫時都係由我黎喇
你地唔介意等既話

諗起之前個老師作嗰篇：
安網漏于晨

收到了 但都係唔轉住先 麻煩咗你

ok
I suck

唔緊要，到時你想轉再話我知。 一齊推到李文晉仆街。

辛苦曬！
其實如果時間許可都係巴打跟返好似令爆料人會安心啲

喱個啱，始終本身跟開，爆料人都係信得過佢先爆料。

本身諗住8+26真係分身不暇就幫忙打理一吓。

其實正式離左婚未?
我想要既結果係綠茶人拎條仆街一半身家
剩低果一半留返俾個廟街老雞老母睇醫生
自身又有性病睇醫生都要錢既
最好成生無得斷尾啦

其實性病好難斷尾....

推到有賤人大波波露點相睇

唔知啦
我無濫交/ 叫G 經驗
留D 錢俾人地2母子睇下醫生都合情合理既
要求唔多, 就一半身家啦

推推推

嗱，如果大陸有物業呢，離咗婚係可以坐定粒六分佢一半。

因為大陸買任何物業，除非有特定政策，否則買入物業係以家庭為單位。

咁要睇李文晉有冇喺大陸買樓。

老老柒柒，呃媒體話攞500萬cash買樓真係當本身識嘢嘅人on9。

你話寫稿嗰個編輯未買過樓就算，依家估計李文晉手揸5球cash，你估佢無其他物業？

我真係唔信佢得置富花園一個。

btw有無得搵到置富花園車位得月租定有得買，起埋佢個價就知李文晉大約仲手持幾多錢。

辛苦曬！

再推：

爆料義士

置富車位可以買

其實話就話結咗婚 佢地有冇簽到紙

份人咁陰險
大陸物業香港都會分到咩?
仲有條撚樣好大機會識玩用老母名買物業

喱個要搵置富住嘅巴絲，放工放學掃吓佢車場，睇吓有冇CLA/type R同埋佢老母近排買嗰架車，起佢車牌號碼同埋車位號碼，我再land search睇業主係邊個同買入價。

一家兩口三架車，富貴到暈。

不如你搵自己啲朋友接手啦
一啲你信得過比佢入你LIHKG ac 既朋友

三個車位嘅月租已經過萬啦, 條仆街好意思只俾5000蚊前妻同個仔住劏房

5000孤兒寡婦真係唔知做得D乜
仲好意思拎黎威脅人話安全網,ON99

右邊張相係咪有性病奴?

烏合之眾

條友睇死綠茶人要照顧個仔無時間搵錢, 覺得自己嗰5000蚊已經係恩賜, 可以當人地係地底泥咁踩

話曬都係一場夫妻同自己親生骨肉, 李文晉真係毫無人性

影張相都要咁搶flow

有無曾經嘅fans 可以講下佢寫啲野有咩吸引

第一張有提及佢地既客戶

睇完綠茶人同大波妹啲對話, 原來大波妹真係抵死...唔抵幫

幾期待住置富或附近嘅巴絲幫手掃一掃車場睇吓嗰幾部車咩位。

啱啱查一查最新成交約130-150萬一個，3個都450萬約莫，咁貴多數做按揭，我當每個借3成，以市價計佢係用咗350萬左右，咁我初初估佢有5球嘢揸手，佢流動現金應該有1球鬆啲。

現代風月版骨精強

Yes yes，I’m also 絲打

睇個啲女呢

又有地鐵份

其實而家guru confirm 左炒嗰個李姓員工係李文晉，再去搞guru d 客有d 出師無名，仲可以俾guru 以受害者姿態出現

反而真係check 吓性奴有無車位嗰d 其他資產好過

上個po係咪話有人報料講左邊個sd閃卡比綠茶人？係咪無放到上黎？

係，但8+26 話怕爆料俾人尋仇

希望間公司唔會係change of future intention。

係唔難check佢車位嘅... 但係置富咁多個車位.... 一份land search十蚊雞嗰度閒閒哋都幾襟計。

摷咗佢架車泊咩位先喇，有車位號碼就查到。

8+26絲打辛苦晒

講句公道話, 其實guru都算做足晒, 炒又炒咗, 即時割埋蓆
send mail問佢都有覆返, 你地再追擊guru d客真係過咗火
而且最主要呢單野個源頭其實都同guru無關係

我有預感今晚實有人屌鳩我擺料慢迫我轉手
然後搵番邊個sd野出黎

客嗰度係留番第時有跡象guru 俾job 性奴先郁到ga la
而家再郁d 客真係會搞到我地似癲狗咁，亦無左個正當性

車位嗰度都無，惟有等有無置富人爆有無d 疑似係佢既車黎收窄範圍

否則都係等有無新料啦
今晚開波前無新料聽日就會俾波台post cum 左呢度

查車位資產之類當然可以keep住做，
但成日話Guru無關個D就返而有D奇怪？！
當初開始都係有人放風話唔好通知D客住，
結果咪又係啲人開始去客嗰度留言先至有反應？！
同推到上報！

希望置富嗰面有巴絲可以關照下

絲打你唔使理班友，夜晚你得閒整理好一次過爆，好過依家擠啲擠啲咁。

反正返工時間大家都唔得閒跟得咁貼。

其實絲打每晚放少少嘢仲好，每日一爆

但期間大家要推post先得

巴打好文彩

推一推先

我想group埋d爆料圖，有咩網好用？

推到上返去

邊有得迫
越迫越顯得出邊啲人先係鬼！
樓上有得睇

我意思係
上個post 尾有人post guru 出既email confirm 係李文晉俾人炒
如果而家仲去d 客既fb page 死咬佢地仲同李文晉有合作（而可能事實上係無），俾人個感覺係出師無名
咁樣反而仲俾到guru 做受害者既角色

反而等到真係有dd 證據guru 漏d job 俾性奴先去話guru 違反聲明內容，先去郁佢d 客，咁樣先可以真正打擊到性奴同guru

btw guru 既意思係咪柒咕嚕咁解？

直接開google doc整理好仲好。

上個po尾幾頁

見到樓上有人講開港姐，我都記得閪晉有一排係fb同ig係咁撩鳩人，唔知到最後有冇下文

其實多d 呢d cap screen 去印證佢不停flirt 唔同女仲好啦

擠吓擠吓牙膏咁爆料，點可能會殺佢一個措手不及。

夜晚人又多，得閒嘅人更多。

要斷係停止性交 我諗都難

有道理。

家陣guru出埋email證實同埋有個承諾可以暫時放過佢。

好好哋去監察喱間公司會唔會背後有龍撩，原來係夾埋李文晉撚返轉頭。

主線都係去返李文晉度，同埋睇吓以前搞過、玩過、flirt過嘅女嘅爆料。

當然，都要睇有冇李淑儀嘅爆料，尤其係做助攻方面。

就係呢張

置富有得買的

要開個drive將喱啲嘢save低，唔知邊日突然所有嘢無晒。

因為硬係有啲不良預感，唔知講唔講出嚟好。

我自己諗啦，guru 條線暫時完左
而家去睇下ig 有無d 女fans 俾佢留言flirt 過更加有意義

呢間公司真係連公文都唔識寫
下款唔使有個人出嚟認頭然後 on behalf of 間公司嘅
最後呢封信都係鳩流

仆街打手又想轉移視線

更差既公司信我都見過
無謂執著呢d 位住啦，起下d 女fans ig 有無俾佢flirt 過啦

個人覺得所有野都可以同時進行，
因為太多資訊根本未經證實唔知邊D先係打手既風向！
而且李淑儀同閪晉既野當然不斷要keep住追進，
無話做一邊就要停另一邊！
兩樣同時做亦無乜衝突！

已閲

點解唔貼官網 要email覆先講

一直都有

唔洗理佢

留名等睇今晚又有邊啲新會然或者雪藏account出現

其實想保佢個個係harry wong姐

總之8+26就唔好轉手啦

寧願你唔出好過轉手
連登仔教學 咩人都唔好信

大波妹條片呢?

Post Land Search 嗰位把打可唔可以 upload 成份上嚟
想睇下佢有冇做按揭

求其hea覆又當正視咗
好難想像佢地D大客平時點收貨

佢IG post過半個車牌
RW 81乜乜

除非真係知guru所做嘅嘢係想撚返我哋轉頭，唔係嘅話都好難依家再逼間公司做啲咩。

本身問佢會唔會有直接間接合作互利關係，佢已經答咗。

但係上市公司無得去過問太多董事/高層個人投資意願，除非係同公司有衝突或違法。

喱啲只可以係觀察guru係點，要諗吓guru唔係淨係得香港喱個base，仲有大陸。

可以回覆到喱個地步，自己咁睇，都算係咁，我諗佢哋都想快啲平息風波。

但係guru要醒定囉，一有啲咩你背後話知有金主公主都好難保得住。

Agger

的確係,其實佢覆埋你炒果個真係李文晉已經做到好足
再搞真係過火

睇黎班打手都係扮工既，朝早既討論正常好多

我記得佢有一張係po佢阿媽喺右車隔離打手勢，然後話佢阿媽都點點點點。

識車嘅人一望個鬼面罩同頭燈都知係咩型號。

依家有車牌一半都足夠，btw係咪要夜晚揸去置富望佢啲車先得

我之前有講過
harry wong同佢唔熟,小賤奴只係under佢嘅一個員工
同小賤奴熟嘅係另一個老細
而小賤奴基本上好難再係呢行立足

李老母咁勁唔轉電話轉相既

唔知邊撚個啦
咁撚樣都仲攬佢
話唔係老襟都無人信啦

繼續推

等睇相

佢真係同蔡楓華一樣都咁鍾意太陽眼鏡

要條撚樣一半身家
話知佢做鴨定乞食啦

有無大波妹啲j圖

有做按揭，無做加按。

新料lm

好似蔣麗芸 佢係咪仲未知自己個仔比人搞緊

咁少j圖點j

同閪晉一樣樣

咁係邊個老細？

一到夜晚就黎料

之前有幾個巴打send過大波妹摸J圖比佢，
連閪晉D uncle都收過資訊
咁都仲可以未知？！

你keep住好似8+26咁出應該唔會減弱架
最驚唔post出黎姐

根本日夜都有，
不過夜晚就好似僵屍出籠咁密D手咁解

其實而家最要提防嘅係閪俊他日東山再起, 所以真係要趁而家推到全香港都識佢, 最好啲大公司PR、marketing老細認住佢個名同樣永不錄用, 可惜係呢單野係連登之外唔算多人討論 (雖然好多媒體報咗), 而全香港大公司嘅PR、marketing阿頭絕大部分係中女, 個人覺得廢中最愛嘅FB係最有用

有手足J完大波妹一張圖就話射左好多

其實最好搵返d熟口面既名去轉手
由post 1推到宜家既人
H字頭絲打係其中一個
我都認得你

平時出吓fb post 鳩下鳩下點同寫公文
根本就上唔到大枱

尊重返爆料者喇，冇佢哋點可以令性病奴再被揭示醜惡一面。

疑似RW 8130

\

CHECK登記車主,$45

我係post 3定4有整過合集架
洗唔洗幫手整

所以與其出師無名咁搞鳩d 客，我地諗計點樣捧紅性奴好過

冇車牌喎 有冇人知

所以當初都係報比客最有用，同大佬B嗰陣一樣！
BTW，依家仲有玩Facebook嗰班是咪等如仲會睇TVB嗰班？！
我自己都真係N年無玩FB了
不過琴晚同個仲玩FB既人傾開佢竟然都無聽過小姓奴安全網呢單嘢 正明FB都無乜瘋傳過
可能佢唔識呢條粉腸直接skip

出黎做一定好好生意.....

原來係CLA AMG... 新車都要80幾萬。

？
我喺律師樓做ga wor

back up 所有相同capscreend先

夜晚要開ot又幾慘

追左成朝終於到底

推！！！！

咁多人爆料
睇黎佢現實得罪左唔少人喎

CLA AMG RW8130
Civic Type R
Feed
明白哂

無啦，post 8, 9 dry睇都追唔得切！
突然之間Bomb Bomb又唔知係邊度出咗大波妹嘅自白書，又有好多對話圖 追得我吖！

為咗令爆料人可以更加安心爆料,
其實我支持巴打佢自己繼續hold！
不過當然就辛苦佢啦

推！！

是但啦你唔信就算
廢事拗

嗰位巴打唔係幫李文晉架。

佢都未驚過

反而你個ac 咁新更似畺屍ac

Uncle單野有無圖 好想睇

令爆料人安心
咁嘅速度咪仲好，唔會太快太慢
keep住個post行

pishhhhhh

份聲明就係等D客無位入佢
你估真係用嚟應酬我哋咩

愛國者導彈

其實，我唔排除李文晉會痴線到最後大家攬炒，guru又拖落水搞到生意都冇得做，同過佢有關係嘅女仔個個變臭閪。

但最令我擔心係唔知邊一刻會一個屈尾十兩夫婦和好就。。。真係大家另一種攬炒🤦🏻‍♂️

巴打 如果到迫不得已轉個時 希望你搵翻po1至4嘅樓主/有份幫手狙擊而常on嘅會員 同埋起下佢地底係咪新ac
同埋唔好叫人係爆料網比聯絡你
係都係連登比
麻煩巴打了

仲以為佢trade in左架cla 換type r
但Ig啲新車相無哂

推一下

我都認同佢講既野, 我同佢係同事啦一定

不如你又講吓呢一刻搞d客係想要達到乜目的先?
之前係為咗令Guru回應返解僱聲明上唔清晰既地方
確保真係炒咗性奴, 咁而家呢?
我唔明而家搞Guru個目的係為乜

波大遮三醜
難怪會狗衝
此奶於香港較為罕見

可能睇唔過眼老襟腦細暗地攬佢掛
BTW乜撚都唔知, 幫推

咁多架車，個安全網可以再安全D嘞

但暫時表面上既證供係割晒蓆冇人攬佢

算啦由佢地啦
呢度無左個正當性都係最多幫條性奴翻身姐

只要夠賤 任何一種方法 佢拉人落水 佢都死唔晒

晉媽仲大膽過晉仔
柒頭排骨性病戀母奴 做縮頭龜做到宜家 垃撚圾
平時又咁撚鍾意認叻
知你Mon 緊啦 擺明屌鳩你 縮頭烏龜

呢單野未出 真煲未聽過咩叫安全網

其實除左整死佢有咩辦法可以搞到佢一世起唔返身
就算全香港人都識佢 佢做嘅野都好平常姐
好多人都係咁偷食大把sp 玩女人 只不過無人知
過多一排又係無人記得
感情生活同佢工作能力又唔會掛鈎
佢本身支筆又得 去做編劇開戲唔用真名都無人知啦 又唔係一定要做返marketing
簡單啲講 佢又唔係真係一個完全無個人能力嘅廢青 實會有出路 我諗你地搵多幾條女出黎之後都係無咩聲氣 因為可以搞嘅都搞晒 得返條命
一係你地搵人收 一係等天收嫁姐

而且即使綠茶人最後既選擇係點我地都無辨法，
個人生係佢既，點都要尊重返佢既選擇！
（只係有冇必要錯完一次又一次咁解 )

冇話攬唔攬炒！個賤人做過嘅節日的而且個係發生過

再推

離婚嘔一半身家當功德圓滿

佢上下兩枝筆都據聞唔得
不過圍威喂響行頭實搵到食嘅

大文豪小性奴首創嘛
其他人邊比得出＄5000一個安全網

*賤野
自

唔係離左喇咩

終於追哂,我推! 賤奴

搵到啲比佢呃過嘅女fan指證佢

未經對方同意偷拍性交過程犯咗侵犯私隱罪

搵到啲酒肉朋友篤佢周圍比人睇
可以告埋不誠實使用電腦同淫褻及不雅物品管制條例

就算唔坐監 有案底都夠佢冇得番身

未必！下面個枝可能好掂呢
係點會需求咁大，呃咁多妹妹
可能跟伯母出去做保險傳銷開下啲床單又係另一條財路
又有錢搵又可以泄欲

係, 低調搵兩餐應該唔成問題, 肯定就死唔去既
不過睇住佢轉行兜踎一排都係一件賞心樂事

下面支筆我唔知啦
但上面支筆差極都叫做出過書開過戲喎
咁起碼都有個譜掛
利申無睇過佢啲書

咁多位受害人：

李老母話快啲搞到個仔街都唔敢出
等佢廢喺屋企 媽媽餵佢飲奶幫佢換片

有爆料話得10cm
睇佢幾篇千字聲明都知佢中又唔得英又唔得
真係賣嬌情賣過世咩

你必須非常努力，才能顯得毫不費力。

send比fd睇唔係可以嫁咩
之前呀希哥示範左啦
貼上黎比你地睇反而先犯法喎

會唔會依家D人水平地咋？
風月版嗰陣強都可以當作家！

可能啲人垂涎佢骨格精奇銅體到唔定

飯後一推

繼續呼籲比閪晉食用過既受害人爆料

身為fans/受害人既你
應該記得呢段字掛：

噢！你現在知道當一個男人達到目的以後，
突然對那個女人冷淡起來的原因吧？
自那次之後的第幾次添吃，
她便成了第一千二百七十二個在失物認領站登記的女人。

人地當撚狗咋！醒下啦 爆料煮死呢條人渣！！！！

我又來了 閪晉

人地返娘家哭哭都要鬧
又要攬住媽媽說對不起，我愛你

唉 唔好咁撚蠢啊 綠茶人 三思三思
閪老公閪奶奶 點忍成世啊
個仔跟住d 咁既爸爸有d 咁既阿嫲真係 不了不了
真係會俾佢地教壞 變閪晉二世 到時恨錯難返

唔清楚
有冇法律巴打解釋下

d 性病都唔知有冇傳到俾茱迪妹，左右伯記得定期驗身啊

冇錯 夾硬整個完整家比小朋友 只會不知不覺地學晒佢老豆啲野 個個小朋友都一樣架 明明睇到晒父母缺點 但自己對外就會學晒父母個套對待人

左右伯
茱迪妹與左右伯。殘忍的偷戀

推：

屌 好心你自己開個ac出黎直接對質啦

推到李文晉永無翻身之日

出咗個arfai 喇前幾日。

答：唔會

巴打你身邊有冇信得過既真正朋友叫佢地幫手米得囉， 為左推到條仆乖冚家剷呢D係義不容辭

個名真係笑死

其實大家都係食下花生啫我覺得

係咁而 身敗名裂 永不超生就基本啦

其實食女讀者唔係問題，係女讀者自動送上門，但你拋妻棄子就係一條仆街[/b]

佢應該唔敢出書展

推阿推 讓這post推

有片流出未

佢同佢老母訓街咪停手

兩登歷史上有冇成功令一個人永不超生過

可唔可以爆下有關D名車同車位既情況呀？！

爆綠茶人出嚟

大佬B算唔算

有無人可以印下啲傳單貼響置富附近

如果做到西晉好似大佬B咁就真係目的達到
仲要上埋viutv俾人屌

大佬b都平平靜靜搵過份工 同生左bb 佢都反省過自己問題

人係高處好難會檢視自己 真係跌到落谷底先會諗下 又唔係個個人會諗得通

閪晉成日係綠茶人屋企附近出沒
想搞鳩綠茶人

好啊 我唔太識要請教絲打啦

佢知綠茶人搬左去邊？！定綠茶人比佢搵？

搞鳩佢都唔會咁明顯啦
似係仲有啲交流姐

如果佢地和好左 仙人記得通知聲
等我收返埋個同情心

輕輕一推

大佬B出過嚟試水溫好多次㗎啦
係最後都失敗先收皮

又啱 呢啲錢咁易搵 邊個捨得放手

會唔會根本綠茶人冇搬出去，仍然住喺離婚後單位。

agger

推先

所以閪晉一定會捲土重來

終於追到10。推左po先

pish

有人有性病奴電話未？得閒打去煩9佢都好

push

轉左

花生價格大手上升

我建議佢開個你問我答post

大佬b？到宜家都做唔返kol無人搵佢接job

有曬WTSAPP對話,問黎把撚咩
做過D咩心照啦

我今晚返到屋企整
比d時間黎

仙人唔係話閪晉唔會搵到綠茶人？

up上google drive呀記得

早幾個post都有今話出律師信啦
封信去左邊

搵緊律師點搞先 同埋邊度收㗎啲風

如果去到呢一步仲可以再一齊返
我都講唔出d咩
只可以話一切都係自找

睇到有啲寒，爆料話有身形嬌小女士伴隨性病奴出入置富，又見到賤男喱兩日徘徊喺綠茶人住所附近。

屌真係復合咗嘅話仙人講聲，家陣持觀望態度先 。如果成件事一開始個結果預咗係咁，咁綠茶人真係好撚勁，鬼谷子托世 ，做咁多嘢就係為咗鬥臭其他女人同搶返老公 。

如果真係咁做，連登仔可能會惱羞成怒咁燒埋綠茶人
畢竟連登仔最經常出現嘅柒事就係炒車同俾人利用

等等先，如果真係如你所講係咁.....

咁咪變咗李文晉先係最大贏家？？？？

咪9UP啦
男主角都俾人煮死緊,女主角痴返埋去咪一鑊熟

如果劇情真係咁發展，我都幾肯定閪晉會彈得更高
次次都係逢反必紅 仲要大大條道理比人網絡欺凌

條女個轉變好癲
我不了

點解會有人覺得復合左

無啦啦又轉向

D 風向係咁轉

點會, 就算佢真係同綠茶人復合, 唔會改變佢係一個仆街嘅事實喎

5000蚊安全網、叫老婆同個仔住劏房、夾埋老母扮單身食女、未經啲女同意影人相拍人片、性搔擾女同事呢啲野全部發生過

屌你啦
不嬲都話爆料網啲嘢信一成都多

比打手spin兩spin就掉轉哂槍頭
連登仔唔係咁蠢呀？

仲復合??
睇清楚呢條仆街既人格仲同佢過人世
唔好玩啦

係咪又有打手

唔好俾佢停

無啦啦有不知名人爆料又有人信了

搞離婚呀？

明知爆料網多假料, 有一兩個人話見到閪俊喺綠茶屋企附近出沒就即刻一堆人話如果佢地復合就點點點

今日打手咁早開工呀

都係等今晚再入嚟睇係點先

如果咁都復合真係無嘢好講

冇復合 圖今晚補上

復合唔復合唔係重點

係雨革之後已經睇清左小姓奴係咩人

永不超生是常識吧

咪撚柒係
呢招用左四日啦

咁佢抵死啦

好撚悶

好波

支持絲打你

我根本唔知閪晉乜水，
見同綠茶人對話太過分先幫手推下 post

圖係對話？定乜？

嚇撚死我

今晚有圖

星期五呀, 唔好要人又做到夜晚啦.

但呀人渣係佢屋企附近出現點解一定係復合? 唔可以係尋仇搞事咩?

唔知班打手係閪俊請定自己分身, 好低質呀

心水清牙清

打手既循環

1.先係匿名網爆其他嘢
2.引用返去個post
3.小貓三四隻起哄
4.話題失焦，視線成功轉移

Happy Friday
D打手可能自亂陣腳咗
原本個隊員仲排得幾好

心急出去Happy hour

5. 心水清巴打拉返去主線 打手收皮

冇錯 我對甜故冇興趣

咁人地都想學你有得放假一天嘛

我要大波妹

閪晉無野做起到禁電腦做埋打手

笑撚死我

究竟佢有無食到港姐呢

原來咸故都咁多女仔睇
男極圈班友仔識上連登寫返幾個故應該學到晉囝一成

李文晉罪狀:

5000蚊安全網、扮慈父形象但叫老婆同個仔住劏房、夾埋老母扮單身食女、未經啲女同意影人相拍人片、性搔擾女同事

無論復唔復合, 唔影響連登仔繼續狙擊

九成都係女

屌你老母臭閪晉肯定到而家都唔覺得自己有錯
咁多人圍屌你你唔撚覺得自己有問題架咩？
係咪出世嗰陣個腦漏咗喺你老母閪度
你兩條仆街母子幾撚時死
btw閪晉知唔知點解你係閪晉唔係撚屌晉
因為你無撚用啊臭閪晉
縮返落你老母閪繼續做閪頭烏龜啦

周圍都抽緊佢水

笑死

請勿亂喂

段文得啲俾人呃過西屌嘅女人會有共嗚 然後又再俾狗公晉再呃多次

呢D 先真係好文彩呀

表面風光，內𥚃陰乾

喱個吖嘛？

置富花園 車位

A 兩層 253個
B 兩層 101個
C 一層 64個
D 三層 481個

知唔知邊個最近13 14座？

死狗公閪晉真係會吠

要J 大波妹去依到睇咪轉移視線

各位巴打覺得呢位囡囡如何？

推

等今晚圖

推推推 等多啲人知道條仆街既野
仲有個臭閪茱迪

Lm等今晚圖

究竟佢計計埋埋得罪左幾多同行

茱迪妹fans lm

慘慘豬

講得唔好 係爆料者既留言圖

唔係J圖,係淫照

追追下無追
咁究竟係邊個成日send d record俾佢前妻睇架？
好想知

未出現但唔係大波妹

屌咪撚亂帶風向啦
復唔復合都改變唔到個賤男做過嘅事實
一樣照追擊

爆料網絲收到風
不過為咗保護證人冇擺上嚟

唔係打手
係見識過真係有啲女人真係好閪蠢好易哄嫁
仲要綠茶人之前知道都仲可以同居結婚
我怕近車太貼柒撚哂
不過有人話無復合個心都定小小

咁早就比人討論過

成日俾人轉移視線話推大波妹

咁乜料都無,搵人SEND D J圖睇下都得掛

第一個post開始追
話咁快就10

食女男冇資格再做kol

其實大波妹都要推 有份搞散頭家
但主力推死閪晉

星期五放半日

雖然我想幫手 但我都忙 平時收工先追到post

講撚左唔係第三者

尋日仙人咪出左對話圖話佢講大話囉
出個咁既聲明信到十足
咁你又唔信奴仔果個聲明

未，仲處理中

有無睇綠茶人同大波妹對話？

啲對話圖有講過佢係第三者？
講緊佢以前有send相嫁
你睇多次啦不如

閱 因為佢想做都做唔到 未夠level
只係可以send 淫照對話做其中一個肉便器

麻煩你睇下#01

大大幅圖破咗你詭計喇打手

sorry #7

唔好！哩條女成日好似有目的咁幫kennis chan洗白

執緊（11）嘅排版

點解劇情咁似溏心風暴 個以愛知道人地有老婆同小朋友仲係咁撩人扑野...

發夢聽返黎
最終冇食過
但抽水就應該唔少

好彩 唔介意 如果真係要轉 俾自己身邊信得過既朋友/好親既家人算啦 網絡既鬼好難分而且好多

唔該哂絲打

熱門已經有啦
根本唔洗搵

想問點解你講野打咁多句號既？

琴晚已經講左無新料就會俾性奴翻生

要返工嘛
放工之後啲時間應該會好啲

推，
搵工好彩冇apply到呢間公司

黎緊五、六、日都有波睇

堅持推到佢仆街

推呀！

牙晉囝咁驚
不如率先自 post 全裸照
自爆好過畀人踢爆

大波波幾時自爆牙,好想幫襯

流出好過啦 焦點即時變晒

推一推

返緊工都要推

你唔好再幫大波妹啦下
你想屌都唔輪到你

請善用起底功能
大波妹個兩個post都係佢開

十個post都係咁

佢肯定冇穿冇爛 遲下繼續呃妹妹

仲可以大條道理話連登人屈佢

之後繼續有無知少女被食

以為自己係女朋友

其實係肉便器

接力!

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(11)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:
10:

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

事發經過

1.事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

大波妹聲明：

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

[/red][/size=5]

點解仲有人信大波妹份聲明
咁傻咁天真

唔追晒咁多個post 都至少睇一睇每個post 第1頁啦
已經有巴絲整理左懶人包啦
剝花生都要比力架 唔係要人餵埋你食下嘛

屌 條撚樣谷精上腦 是非都未撚分清

已經10
依條友引起好大公憤

絕對唔會復合，真係咁都復合我都唔會再幫

4. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

伯母資料：

明知道人地一齊咗仲send裸照去
好人極都有限

閪俊今日仆街咗未

推到你仆街

我唔覺佢無穿無爛, 至少佢花咗幾年時間經營嘅好男人作家形象一鋪清袋, 以後唔駛旨意再用于日辰個朵出書做KOL

就算改名換姓再寫故, 要紅到之前咁都有排啦, 仲要中間無人認得無人踢爆先得
退一萬步俾佢真係寫故紅得返都唔駛旨意再出樣受訪扮才子, 做幕後係香港地俾你曉飛都無用, 都係要出樣有名氣先有錢賺

當然你話佢繼續呃蝦條係得嘅, 呢個世界太多蠢西無計

所以連登仔無需妄自菲薄, 繼續推到佢乞食

BTW 大波妹張學生相好驚嚇
到底經歷過D 咩先進化到咁

其實點解大波妹啲對話圖咁多句號

有關Guru：

Send 比佢公司同CLIENTS，一啲機會都唔好比佢條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。

因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

Pr@guruonline.com.hk

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

上面3個 （11）排版已執，各位巴絲有需要就自己改啦

咪住
此POST某會員都好似用好多句號

辛苦了

youtuber果個上官茶

追哂咁多個post
最深刻係睇綠茶人同大波妹對話
話聽過好多解釋，看在眼裏很久
要老公block d賤女人
要花光氣力悍衛自己個家
可惜都係失敗收場
d女人明知有小姓奴有老婆都痴埋去固然係賤
但最賤始終係小姓奴
牛唔飲水唔乜乜乜啦
有老婆仲四圍撩女

爆左佢咁多衰嘢都仲有女俾佢呃到嘅話 咁呢啲女抵撚死啦

唔辛苦，有咩想加就自己改啦

[離題]
想講大波妹應該用左呢極端減肥法黎減
減到個樣勁撚殘
個樣勁似白粉婆戒毒咁
都唔知係咪食泰國個啲禁藥黎減
真心同大波妹講
愛惜身體啦女
咁減法搞壞身體 老來自己受咋

以免引起罵戰轉移左視線 其他人睇完唔洗覆 睇完就算自己諗下

你唔好淨係負評唔出聲 其實一直都覺得你好鬼 追左咁多個post 我發現Holstein你
1. 係咁一邊倒幫kennis chan 一直聲稱佢係清白

2. 我唔會否認你都想一齊打擊小性奴 所以你幫手煮佢既功勞我唔會抹殺 但你亦都好明顯地想幫chan ching wa kennis 我諗原因好明顯

3. 留意左好耐 除左你之外冇人會個個reply都打句號 有冇咁啱呀？

4. 人吹綠茶人復合時你和應 一係你就純粹on9 一係你就係…？

我要講關於你既野係咁多 我唔係想分化/轉移視線 所以我唔會再講 其他人亦都睇完就算唔好覆我 但係8+26絲真係要小心唔好轉手俾網上既任何人
最後想講既係真係好多打手 大家留意下邊啲有茅盾 自己明辨邊啲係真邊啲係假

可唔可以將啲資料放上google drive到再放link，每次追新post都要load好多圖

啲人以為靚仔冇本心
咪搵個又柒又瘦嘅高登仔囉
以為佢係高登仔一定又毒又專一
點撚知係國際線機師黎

推到閪晉仆街

太長唔QUOTE啦。
的。確。好。撚。鬼。

但對波無減到

兩個鐘無上黎就見到有人作故事帶風向
睇黎你地好想散場喎

復你老母合咩死打手。

有無啲小閪奴feel

不如搵人update 小姓奴個網典先啦
等人一google 就見到

會唔會係陋室呀

佢講嘢好棧鬼

推到有性病奴碌尻睇

條大波好撚正

有冇人可以關心下晉囝做緊咩
佢真係好叻仔食女食到上新聞

仙人：絕對唔會復合
我信你嫁 繼續追擊

有冇晉囝朋友爆下料

同個短髮妹同茱迪妹日扑夜扑

咪係 佢地要生性病 做咩要阻佢地

推上熱門

1. #67 前身係狗公, 而家就唔知AC有冇轉人啦
2. Holstein<< google 完屌你原來係乳牛黎 又乳牛又句號。
真係難分真與假

又喺度屈鳩我。其實畀唔畀個爆料網我冇所謂，依家8+26自己keep返係最好選擇，大家睇得開心，爆料嘅爆得安心。同埋你講嘢都咪上綱上線，我點幫個大波妹洗白？

我好奇係邊個send D 小三相俾綠茶人? 仙人?

認同! 玩到咁大點會無穿無爛呀
反而我係單野初初爆出嚟時冇諗過真係咁大殺傷力

笑4

咁岩得咁橋
乳牛=大波 又成日句號
咪俾人誤會囉
不過睇返佢唯一一個POST不嬲有用句號同埋有其他會員屌過佢係狗公
大波妹本人就未必係啦, 係咪打手就唔知了

比啲火我

唔洗嬲喎，最緊要有晉囝最新消息睇

你不如睇返一開始綠茶既千字文

一訓醒就到第10個post

推
快d有新相

真乳牛

我有睇淨係見到不明來歷? 我係咪miss左D乜

真係好無奈，無啦啦畀你當咗做鬼
第一，我冇講過個大波妹係清白，由始至終都冇，我只係覺得個大波妹唔會係主要狙擊對象。

第二，我對於李文晉食幾多女冇咩興趣，有興趣嘅係佢會點去對待綠茶人同佢個仔。

第三，喂，打標點符號習慣咗好難改 。

第四，因為睇到大波妹同綠茶人嘅對話，係綠茶人一直知道大波妹嘅存在，亦叫性病奴block佢唔好搵佢，如果講到話綠茶人聽嘅藉口好多次，亦知曾經有唔同女人出現過，但都決定畀機會李文晉，會唔會依家令到guru同性病奴割蓆，會心軟多次？

大哥，畀人屈感覺唔好受，大家將矛頭指返去應該聲討嘅人身上，好嗎？

大家唔好內訌啦
呢D係閪晉最期待的畫面

槍口向外

無事發生 繼續狙擊

小你老母 三你老母

喱個名係取自Schleswig-Holstein question，一個好出名嘅歐洲外交問題

中立d講
大波妹邊似識咁多野

btw 推

無事發生
唔好咁狗公啦

想J大波波

我見到依位巴打渴求流出同波相渴求咗好耐

我嗰陣其實冇狗公到，係想幫一個女谷友，因為我屋企係做物理治療用品出入口，見有嘢可能啱用先同佢講聲要唔要，點知畀人擺上連登 。

係.....每日追po都係想睇佢
當然想晉仔pk都係事實

大波波mon po見到我嗎?

慘,咁就變左厹

大波妹 你睇到就聯絡下巴打啦
我睇得出佢比晉仔更真心

但睇對話都幾厹

喂 返主線喇

都無料,吹水當推PO啦

佢老母都應該有傳D仆街DNA俾佢，加上長期同個仆街老母一齊
怕佢個仔第日成長會唔會又係一個仆街，希望綠茶人

但我唔想中性病

小朋友食藥啦on9, 第三者好冇啊?
仆街真係燥, 小學雞舉手告同學一撚樣

推 大家唔好鬧交

飲下奶唔會中招既

襟兄弟 小性病

大佬b 手作茶茶

最驚做左文員仔

集中d屌返閪晉啦！唔好比人越拉越遠！
閪晉仲有另一個fb未收皮喎！

講開佢老母, 就算同新抱點不和都無理由累埋個孫, 佢又忍心睇住個孫住劏房仲要俾自己個仔cut家用病同差啲無錢睇醫生

係佢架咩?
呢個PAGE好似係另一位出倫敦金書?

定係同一人?好亂

大波波HELLO

原來係同一人,自膠

推！

等仙人update

諗起幾年前 有個網友話好鍾意睇小性奴啲文
又話好欣賞佢內心世界 係咁叫我睇吓
但我真係無興趣 無睇過
唔知見到佢欣賞嘅人爆出如此醜聞
係點諗呢

Push 最愛茱迪妹
By 左右伯

咪旨意佢啦
佢話D料要經綠茶人同意,又要同律師研究過先出

咁咪即係無

想知最後左右伯有無覆

Sorry我可能miss咗, 邊度有得睇返條友對老豆老母既論述?
搵咗好耐都搵唔到

早2個PO有手足貼左圖出黎,係佢本書度影出黎的

有冇人有晉囝既文章些牙下？

我都唔知，我都係睇第三者評論

呀!有印象啦, 我睇咗頭一兩張圖見到係d懶感性濕鳩文就冇睇落去了
thanks!

就當之後有俾佢呃到女埋身，但一知道唔乾淨架喎，仲會蠢到俾佢上嗎？
真係唔想再有受害者

追晒 繼續追擊條仆街要緊

我見身邊都無乜人提過
所以已經傳緊比人睇 叫啲女要小心 保護自己
唔排除身邊都有好多類似閪晉咁嘅人
另外
有流出未必係唔好 有圖大家當然更深刻
最緊要每日都有啲啲新鮮嘢 大家有多啲動力

幾時有大波妹閃卡流出呀??

好想睇.......

睇完佢中學個樣，你真係想睇？

巴打真係好勤奮

人善畀人呃
波大畀人渣

人誰無過呀
你中學果陣咪又成個7頭咁

有流出我立即唔J擊大波波

認同呀清
大波妹成魔之路一定由MK仔一手造成
無MK仔碌撚幫忙一定進化唔到今日咁樣

其實女仔有個通性，就係以為自己可以改變到一個男人，或者一個男人會為佢而改變

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

真呀

大波波HELLO

大波波

我都見到出面個po，好撚好笑

綠茶人都應該係有呢個諗法先明知小姓奴咁賤都同佢結婚生仔
好多女人都逃唔過呢一關

其實大得嚟又dur又dum你都鍾意嘅

大得嚟唔dur唔dum通常都係假

啱呀 我覺得波最重要唔係大細 係個shape同觀感
所以我多數鍾意細波

等8+26巴打/絲打夜晚UP圖

鍾意佢波夠大又夠淫
自己send對波上爆料網都有

手足識貨

放工 幫手推！！！！

要改變一個人除宗教 / 心理技巧之外，真係要一個人打從心底去改先得
如果唔係唔諗住對方會因為你去改。

我地唔止推post仲推埋佢啲舊文

點解會咁

喂喂無人update ge？

屌你好煩

咁齋推po用push煩唔煩？

佢一日未仆街一日都會入黎推

大波波流出圖呢

推推

推呀

推啊 唔好比佢停

無新料嚟講推得唔算慢喎

仲無新料，恐怕性奴隨住世界盃八強翻身lu

我要玩波波

女人都會母愛大發 想改變佢 覺得自己係特別 係唔一樣個個

雞有錢收，女人送上門，賤過雞

冇誘姦冇強姦，怪人playboy

望下依邊先

啲故仔人物夠賤同貼地
細個睇 睇到我哇哇聲
會對人警惕啲
同埋佢寫到d人物咁賤，有啲就好慘
就以為小姓奴係好人黎

一直覺得係同一個人

結果佢只係如實寫自己幾賤

d書用佢名出，定賣左版權俾佢出ja?

同一個人

乜鳩野人黎？重要人物？

倫敦金個故係佢開
都幾撚肯定個page係佢

但無人去炸佢，係時候做野

日常推下

推下

頭先係舊登個邊見到有人爆料
話有人覺得呢邊嘅熱潮開始過
想搞綠茶人一鑊

屌你啦小器奴

性病跟一世，啲女仔要小心！呢啲人佢最叻就係令到啲女仔以為自己一個 Manipulative 都係 psychopath 特徵

已經屌過好多次搶1001嘅on9
你今次仲要1001咗咁多個留言

總之以後未貼新post link就留返個位
咪係度鳩搶
再搶我就當你係小性奴嗰邊嘅人

都on9
依家爆鳩你老母

gogogoggogo

屌你老母臭閪

熱潮過？未有耐呀李晉文

個個人係爆料網個度講
但以小器奴性格真係唔撚出奇

小器奴你攬完你老母未呀

佢想報仇就梗, 但我諗佢未至於咁蠢
呢一刻綠茶人有乜頭暈身㷫, 唔係佢都會入佢數

哇屌 佢真係乜撚都啱

所以個邊都話未有定案住
但呢邊熱潮未有咁快過呀屌你

Love s

呢個有d可信性, 我喺西環山道見過佢兩次

推到條仆街俾人拉

我估係大波妹

好奇一問 晉囝今年貴庚？

咁你入嚟講無意義㗎喎

咁你入黎做乜柒

大波妹...有啲嘢要還㗎...
依加淨係得你做到污點證人

一定唔會係閪晉
佢應該仲攬住豬滴

我唔恨睇片呀，我望李晉文仆街永不翻身咋

入夜啦..打手又會出現
請提高警覺

推一下先

仲有女送上門，唔係又係佢老母喺喱個時候仲送關鍵助攻下嘛

屌金球獎非佢老母莫屬

好似35 36左右

又唔係公審緊你，燥乜姐？
你打依啲無用㗎 阻止唔到個post繼續推

有其父必有其子

敵人既敵人就係朋友

有心既可以Google下
之前幫曾俊華既公關公司
某登同c9 condom既廣告公司

好撚柒
以為呢度無人講就無人記得佢啲衰野，咪L on9啦。呢單野一爆嗰時見到仆街嗰個係你第一時間諗到魚蛋論啦，過街老鼠。
而家仲加埋小氣陰險無品，又性病又戀母，你都痴撚線，死撚左去啦。

咁有腦你又入黎

多謝你推post

入黎啲無聊post打咁大段字屌鳩我地垃圾
你都好撚得閒

根據backup 嗰鑊，無新嘢爆頂盡去到星期日

出黎講下 但唔好鬧戰

有鬼

原來係雙魚座

「號稱愛情殺手的雙魚座，集星座們的優缺點於一身，他們神經質、善良、多愁善感、想像豐富、自欺欺人……沒有兩個以上的女友，簡直是奇跡——除非女友盯得緊，要不，就是正耽溺於比愛還讓他更滿足的其他領域。和雙魚座戀愛夢幻童話，像文藝電影的劇情，他的溫柔體貼令你沉迷，而他的博愛多情又令你糾結不已。」

佢段野都好似有講

咁都仲有女人係畀佢扑

之前有媒體爆料話另一網絡作家蔣薇食完女fans,影埋人地相同班同行開心share,而小性奴就係其一豬朋狗友。之後小器奴就報仇連續係自己page出文抹黑嗰嗰媒體，而家咁多料就幾肯定冇屈到佢地。
另外，希望各巴打唔好貼咁多佢呀媽，連登以外唔知頭唔知路嘅人見到只會覺得係攪埋人地屋企人，變相幫緊小姓奴加分。最重要係盡量俾連登外圍嘅人知道佢拋妻棄子，要仔仔住劏房，各種各樣嘅仆街事跡，唔好俾機會條撚樣番身。

無忘初衷，追擊到底。

成件事好痴線
係咪件事未夠揚

入夜了
請各位無視殭屍 account NAT
只畀負皮就可以

推爆佢

keep住有野爆

好想睇返個節目

講到如臨大敵咁 好緊張

晉囝呢d咁出色既男人就好似添黑中既瑩火蟲
好難無視佢架
我都好想戒掉晉囝
可惜我已深陷泥濘

偷拍成狂

一件無關痛癢嘅事都推到10個post

香港人

仲有個page叫「中環搭倫天奴」喎
都係佢黎

收皮啦你

啲保險婆就係滿口謊言

唔得
咁咪少咗個打手ac囉

如果保險真係咁幫到人嘅，保險公司唔使成日掛咁多幾十尺長廣告，同埋年年請員工去旅行同分bonus喇。

多謝你為推post出咗一分力

證明晉囝對香港人太重要

閪晉閪晉有名你叫 話時話幾順口

我以前都有follow過蔣薇
但後尾覺得佢啲野成日重重覆覆，無病呻吟就unfollow咗
仲要開頭以為佢係女人黎，改個咁嘅名

佢由上幾個post開始已經係咁整黃曬佢同事之前苦心經營的AC啦

唔係點湊大閪晉，仲教到佢青出於藍

賤格方面

叫老母閪晉仲貼切

訓左無睇，今日有咩新料

巴打，我都無睇過佢啲書，我只追羊先生嗰套窮撚

未睇先推

閪老母唔識教仔

似有細執過，下爬臉形差太還，雖然執完都麻麻

爆料網信一成都多
阿豬阿狗貪得意都可以留言
如果依家無啦啦有花生友留段野
話發夢見到佢強姦完條女比錢掩口
一定又全部衝出黎叫事主出黎指証
但根本就無事主 變相又轉移視線

硬係覺得多人爆料係假象
因為實好多人鳩up
起碼我就係啲會咁得閒鳩up屈佢強姦隻豬嘅人
所以我都係信係呢個post見到嘅野算

你真係好仆街，不過我鍾意

上唔番熱門少好多人

仲喺即時

爆料網我都係信一成
太多打手

其實我沒睇過佢既書
但見咁多妹妹仔講睇到佢有幾深情乜乜乜
我以為佢係寫愛情小說
但一路追post見到你地講佢係寫甜故既

咁其實佢係寫緊乜
我睇唔透點解可以由一個甜故中睇得出個作者係好男人

唔沉得

不過唔好衝動住 搞清楚先

巴打你好型好清高呀

等人confirm先玩

巴打

小薯仔不敢與知名作家相提並論

繼續推

有大波波流出未

冇睇過佢啲書，甜故有咁多女fans?

太多冇腦嘅人吹捧

我就覺得道歉、應承唔爭撫養權、比一半身家(我諗至少400萬)比綠茶人、應承永遠唔搞綠茶人、應該就唔會再有人阻你去做返啲低層員工

仲要有大波波流出

是咪就紋個：閪 字？！

推

有相未？

骨精強都可以上位變作家
真係香港先有

巴打你係咪都食好多女架

仲要啲女有份吹棒
本質同雞蟲冇分別嘅人

冇追開戀母奴
想知個紋身咩樣

老實講 佢冧女真係有一手 睇佢flirt女d 手法 好識女人心理

望落去好厹

有冇晉囝啲舊同事前朋友出嚟分享下

唉屌 加埋作家光環呀麻 才子有邊個女人唔鐘意

字都打撚錯都係才子
而家真係狗屎垃圾都可以去做
寫下自己啲溝女經歷扑野情況又食到女

好驚呀
佢終於報警啦

聽過好多次啦

下 唔係一早firm咗喇咩

嘩 嚇到我瀨左屎添

好呀，快啲反擊啦閪晉

無法同意 句句都想扑野
屌

一早有啦，咁又點？

係你地戇鳩姐
一副為民除害嘅嘴臉

成個星期啦WO

唔駛夢見，連查冊都出埋

又sd情歌又sd文咁 如果本身係fans真係好易落搭 不過依家

係flirt D 淫婦有一手姐，你睇佢之前flirt 果D 對話圖，D女都淫到仆街

佢啲文筆 啲女平時冇睇開書

班女捧個咁嘅人出來 唔知道有乜感覺

漁翁撒網 實中一兩個淫

應該都係 姣婆遇著脂粉客

睇開蛇貓狗

閪痕還需閪晉醫

輕輕一推

屌你老母我好撚驚呀

屌女講大話出軌個陣唔見咁威嫁??

受害人快D出黎爆哂條撚樣點拍個D證據啦

搞到佢留案底翻唔到身

*偷拍

同埋d作家通常都係鄺仔咁撚樣
突然出個player樣d女咪出哂水

我覺得係姣婆遇上脂粉客
sd幾首情歌同文就落搭
到底有幾餓

睇完佢張爆肌mk照，不了
笑撚死

同埋有得做作家女朋友 好有面
仲唔威威

如果愛仔仔既話
應該會好似老豆咁，俾埋間屋出去兩母子
而家佢咁 我唔覺佢愛個仔

驚驚豬

player樣

我估佢都係搵d mk firm

無用架
除非有裸照 警察先做到嘢
利申以前補習個學生試過呢啲情況

佢.佢...佢報警做咩
媽咪我好驚呀

點解佢搵慈母唔搵Jude媽

女女心理的確係咁

係咪豬滴叫佢做

屌 d女唔係好care架咋

guru員工舊料都可以些牙下架

不如認真認錯好過
你覺得連登仔狠
係因為你對其他人都狠

以小弟做緊間firm 而言
簽完retainer 放costs on account 都放十皮啦
條友俾5000 都覺得好多會咁捨得咩

唔係話mk firm 一定差，但大部分都麻麻地咁囉

可能係出啲800蚊一封嘅畀連仔。

封信掛號嚟日本啦賤男

佢係地鐵影人坐關愛座放上社交媒體公審人就得
而家被人公審又搵律師又報警
真係人唔笑狗都吠

仲未有大波波流出

佢份人又自大、又唔衰得，到而家一句錯都無認。

不過唔係咁，我地邊到有咁多野可以做。

報警做咩？可以告咩

可能告我地擺佢啲雞肉相出黎

我估恐嚇同不誠實使用電腦啩

啲圖佢放上FB/IG 我地有用嚟賺錢侵權咩

話有hacker啩

好想知閪晉個閪腦係度盤算緊咩
好緊張

佢恐嚇綠茶人個度都未解決

移花接木

可能告我地偷取佢啲相對佢進行人身攻擊

事實陳述都係恐嚇
大家都係朋友分享下啲圖都唔得

等睇受害人反撲佢未經他人同意偷拍人地祼照

我估會係誹謗？
但5000蚊係佢自己講嘅
食女佢又認咗仲有咩可以告

我估咋
差佬開唔開file 就另一件事啦

其實我覺得琴日爆大波妹個個爆料人好醒

其實個post咁多私人資料 佢告都係告連尼住嫁姐
唔會告到個別人仕
最多都係del post 開幾多del幾多
以前有阿祖頂住，依家係考驗連尼住嘅時間喇

咁算鳩數啦

佢分分鐘又係出完律師信，然後被人笑個type

準備開（11）

開新 post 用，自己改啦

食花生都有罪

咁搵人將啲嘢放上google drive 到貼link係咪會冇影響

又冇用身分證邊啲私人資料呀

我都記得係
喺舊燈出左幾篇之後好串咁話唔夠正評唔出，話反正都會出書，無人推咪慳番唔出，反正有人會課金咁話喎

好驚呀點算

恐嚇喎

買機票走佬啦

搵到我地先算啦

小性奴vs連尼住

好撚驚

我諗佢會告到誹謗
因為由頭到尾你地啲料都係所謂爆料網爆出黎
除左幾樣有關核心人物嘅事之外
其他都係無證人無證據
除有人自爆身份企出黎 而佢又堅係有料
不過企出黎嗰個應該有排煩

好驚

香港咁多起底事件，有幾多真係比人入左罪冇講？

多謝你令我地瘋狂推po
唔好以為一陣開波就冇人理

一係咪又係小學雞招數
我話比老師聽，你地大獲啦！
定唔通香港都變埋實名制，啊晉仔已經知我係邊個？

靠嚇
又講唔出係邊個會有麻煩事
講到咁就知係廢up

入左罪嗰啲通常消失晒
本身都係花生友
食食下花生比人告不誠實使用電腦
仲同你癲咩

Big Brother is Watching You

但可以肯定嘅係 食花生好少單獨告
最多都係告連尼住
同埋幾個最突出最落力追擊嘅

辛苦曬啦

佢ig係咪仲係到？

放水日日

Bring it on

我係咪要坐定定等收6c信

推啦

閪晉呀嘛，佢奶哂野啦

提提大家，就快到1001喇
係時後開新post同留返個位貼link

你地唔好咁啦啦
10個post都未有大波波

似係郁8+26
發佈失實陳述

可能閪晉有AIDS

佢報警炒熱件事咁on9
就知佢係果行係呃飯食啦

佢係引述

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(11)

有無人開新

頭先有警察打嚟.........

話搵返我唔見咗㗎單車喇

不過佢ig仲留係度
Fb又有得reactivate
都有可能係佢想報仇之後再返嚟拎彩
以傳聞中咁小器又要面嘅佢
都唔係無可能

留位擺link呀

1001